黑色五毛警告現正生效，正負評系統已被破解

PISH

放核彈都唔割蓆

每晚都好累，次次一入夜就勁多三毛五毛

有巴打經歷咗呢幾日嘅事唔係太頂得順，希望大家可以幫下佢

投降啦！我投降啦！！

記住你既敵人係中國共產黨

pISH

嚴重分化警告，五毛全面入場，咪再靠正負皮去判斷！

推
勁多分化

現場根本唔係佢地講到咁